有幾撚自私既人先會係依個時勢生仔!?

眼見公司仲有人大肚, ig又有d傻西港女陀完一個唔夠要再追仔
係咪傻架!? 究竟個死人腦裝d咩?
唯一解釋到就係 真係好自私, 自私到入骨, 只顧自己私利, 滿足自己慾望

我自問都好中意小朋友, 但都唔可能依家個時勢生仔
真係唔忍心佢係呢個咁既環境, 教育下出世成長呀

奉勸有能力唔該一定要走, 無能力既就唔好生仔累人累物, 唔好害埋下一代

好嬲

總會有人安於做順民，扮哂咩歲月靜好

聽過啱啱大咗肚嘅人話「生仔救港」，咁好被支那人溝淡香港人...

歧視大肚西

而家係玩到人民鬥人民 移民潮完左仲勁 想做港豬都不得安寧

我覺得而家生仔最大問題就係 人口老化好嚴重多過中共既問題

果d就係d傻西臭西
覺得結左婚就要生仔先完滿
鬼唔知咩, 但忍心咩!?
自己安於做順民, 就要下一代陪佢做埋!? 真係好嬲

佢自己都冇能力救港指擬個仔?

白9痴, 我先唔會拎自己骨肉去防止溝淡咁偉大,
唔生仔就係依家我仲有能力去做既事

生仔都要經您批准

生仔要攞牌

認真, 而家生得果D都係有錢

自己都未顧掂, 香港前路茫茫
5年後發生咩事都未知, 學人生仔屌拿聲

人地都移民 驚春咩

外判抗爭俾仔女

關你撚事咩看得自己那麼高
人哋有能力又要話你知？

現實冇人夠膽咁樣講嘅

人口老化係你問題? 你要咩飛咩!? 關人口老化咩事?
如果個地方教育制度好, 環境好, 想生自然有人生, 起碼有得選

有錢送去美英讀書又話你知咩

Agger

有時Facebook見到D舊同學俾人屌大左個肚 個仔都2-3歲 成個世界只係得個細路 好似呢2年發生咩事都同佢冇關咁 與世無爭到呢 咁撚樣既質素就咪撚學人生仔啦 唔好大教壞細

唔到我批准, 但眼見d傻西大肚西覺得自己生仔好偉大, 但實情自私自利覺得好嬲姐

true

人地生仔關你撚事咩

有錢真係無咩所謂
但依家仲係好多無錢, 樓又岩岩買埋, 什至無樓果d學人生仔
平有平養, 天生天養果d仆街家庭

唔生先係皇道
呢步行得太前
有啲女人係有種天性

生仔保飯碗，你識條春咩

on9 人地生仔關你撚事咩

有無睇我post?
有能力梗係走啦~
我依家講緊班無能力走又要生仔果班

非常同意

有無睇post呀?!講緊無能力果班呀

睇post啦

所以真係好撚自私
人都未識倏做就做人老母就好極有限

WFH日砌夜砌

我都有呢種天性
但有理智架ma 知道依家咩環境
仲邊忍心

又咁講，好多係個男人都想要小朋友

自9私食屎啦

果d都係仆街, 咩人同咩人一齊
物所類聚

香港搵到錢=英美搵到錢？
退休先去都未遲 有錢幾時都走得

有d人真心覺得做順民就無事
無野既，個仔以為怨你一世啫
一係正正式式做大陸仔

有d人真心覺得做順民就無事
無野既，個仔以後怨你一世啫
一係正正式式做大陸仔

一出世就可以做三戰嬰兒
幾難得

關妳叉事咩

呢個時勢真係有錢都唔敢生
教師玩 dq 公務員要宣誓
之後可能各行各業都玩呢套
或者乖乖地唔出聲仲搵到錢嘅
近年舊同學陸續買樓結婚生仔
佢地收入唔錯有專業資格
但呢個時勢真係唔係剩係睇呢 d
我係佢地嘅話我會諗走佬先

你都識講啦, hk搵到錢 =/= 外國搵到
如果確保唔到一定資產, 學咩人生呀!?
有錢固然幾時生都得, 生幾多個都無所謂
咁無錢果班呢? 含撚啦

生完送去外國讀書洗唔洗同你申報

登小朋友陰9公

生個仔出嚟俾人洗腦，返幼稚園學蝗語，大個同你講要愛黨呀媽咪

香港人就快變少數族裔，難以反溝淡，
就好似2014年啲黃手足去考警察以為可以改變警隊咁

你窮先覺得生仔自私姐，人地有錢關你撚事

偏偏成堆傻西港女就特撚別鍾意生

唔知係咪我問題 群埋班唔知咩人 10條港女 會開口話黃既得一半 會上前線既得一個半個 淨返果一半就日日曬B/曬staycation/自拍/扮心情唔好/懷念爺爺/扮文青

華人賤種鐘意乜都管

生完準備走佬又同你講咩

無錯, 真係顧掂自己, plan好晒先好諗生仔
唔好要小朋友陪你捱 / 係hk生活讀書 係最基本

留香港就確保到資產 點解唔生得？ 生完送仔去外國 再自己留港又有咩問題？ 一定要去外國先生得？

人地生仔又關你事

有錢梗係無所謂啦屌

其實文明富裕地區生育率低已經係世界大趨勢，就算係北歐咁好福利用咁多優惠去鼓勵人生仔，生育率都係2.1咁上下

討論區唔討論得?

人地唔撚順超出聲屌又關你地班撚屌咩事 死賤種要管人?

你有能力梗係無問題啦, 我講梗無能力又要學人生果班呀屌, 你做乜撚野

幾時都話連登根本共產黨
生育都唔俾

咁而家埋「自然有人生」囉你又係度嘈

問題係你點知人地冇能力先

或者咁講 唔生仔只會更快比人溝淡

早講喇，上年唔使咁辛苦喇，大家各自移民算

如果好似你咁諗
應該所有被壓迫既民族都絕左種

咪係 生仔可以當投資
大個咗每個月壓窄家用

人地生仔關你撚事咩
定係樓主無能力養唔掂就叫人唔好生

抗爭上腦!?

你自己唔生係你自己事, 你有乜資格批鬥其他人。

好多呀

睇置頂啦屌

其實邊有你諗到咁複雜啫
連登仔就係咁多道德高地

邊個生仔就當藍絲處理

WFH冇嘢做呀嘛

人地plan 緊移民又同你講咩

養兒防老垃圾思想害死人

真
大把住公屋都走去生
養一個都月月清晒份糧
有啲仲要生多個

唔好害左下一代啦

可能意外呢 唔通唔要咩

咁你加油,生多幾個

唔大肚，點保住份工
（真人真事）

樓主就係仆街家庭長大 , 真可悲

所有被壓迫一係移民放棄身份，一係絕種
香港？Wfc

如果諗住移民 負擔到生又冇問題嘅
但做港奴又咪撚害細路啦

我批你老母, 依家開post屌班大肚婦孺傻狗公都唔撚得呀!?

早知移民上年唔駛咁辛苦守護香港

養寵物不錯 救動物

唔生就岩架啦
香港人冇曬後代

夠膽係人地面前屌再講啦, 網路垃圾

其實連登對移民有共識未？
一時就移民走左去好自私
一時就係香港生仔唔移民好自私

講多次
猶太人冇土地+被打壓得慘過香港十倍
都成千年冇消失

但如果唔生仔
幾十年就滅族

中共最想香港人唔生
叫人唔生仔既account 全部要提防係咪五毛

咁香港人遲啲變小數族裔啦

依家人地屌你又唔得?

on撚9

出街指撚住啲老豆老母嚟屌囉

個post主 on99

支那皇帝表示：一孩政策

希特拉時代猶太人：幾撚自私先會係呢個時勢生仔

真, 連登9x% 婚都未結, 講黎得啖笑

屌你老母啦, 你幻想公司同事 ig 港女 養唔起, 先上黎吠, 圍爐取暖
你又知人地點養仔 , 柒下柒下

收皮啦 樓主毒撚冇女就係度葡萄人有得成家立室

無人同你生所以全世界都唔可以生

香港有撚排未到

有錢香港真係好好住

幾十年後如果連登仲健在就可以睇下呢一年後係香港出世嘅人點認同樓主講法

連登成日屌窮人生仔正仆街
而家話呢一代自己明知香港就黎玩完個小朋友要洗腦教育都仲要生都冇問題

唔洗講咩送去外國讀書啦
最快幾歲送到?
到時香港市要去外國讀書又有冇而家甘易?
冇人會知

根本當你用自己想法做港豬但又決定生仔對小朋友嚟講係好殘忍
特別係呢種社會入面

BNO 政策下，個個都走到，睇你想唔想

50步同100步分別姐
你覺得香港仲好自由?

笑死人咩, 你知唔知買樓結婚生仔係人生必經階段?

不能同意更多
無論咩時勢都唔應該生仔
做咩咁自私製造條生命出嚟害咗佢
利申: 反生育

樓主你柒左喇, 深潛啦屌你老母

點解連登仔咁憎人生仔

香港自由正失去但同納粹時期既猶太人差十條街

仲有你自己講過乜？

連登仔提倡窮撚唔好生仔既文化已經去到極端既地步

再樓上就迷雲黨

唔講政見，有冇人可以駁到國師陳雲(國師)呢篇野

之前抗爭一方叫攬炒
係因為覺得香港地位特殊中共唔敢
而家佢真係攬炒立國安法
留喺到咪又係做順民
大家睇法唔同
你可以繼續努力工作生仔買樓默然抗共
我 prefer 走佬但覺得唔似會走到
都係要喺到承受後果

人地鐘意玩中出你唔抵得人？

嬲乜撚
要你養?

關你撚事呀

呢期生應該關第一波wfh事，是work fuck home

唔生仔香港人呢個民族就冇得延續落去，單單從個人出發，生仔係自私，但係喺民族出發，唔生先係自私

猶太人？台灣人？韓國人？

無自由
不停換血溝淡
同殺死一個民族有咩分別?
時間問題喳
你覺得有好大分別係你懵撚姐

作為一個反生育撚，先唔講咩自私唔自私 個人而言 唔想佢經歷 自己經歷過既野 例如 競爭 社會既殘酷 人性既黑暗

之前見過個post 唔明點解d 人忍心生個仔出黎要佢番工

其實根本就係自私 但可以冠免堂煌咁包裝成愛 , 偉大 呢下

真係諗唔明

駁唔到就話人地on撚9

如果再無香港人生仔
香港就會得返真正嘅支那人

假設香港變咗支那咁
唔代表香港人會變支那人
（文化同種族認同）

生唔生仔好兩睇
但唔代表生仔就係自私

明樓主想講咩

但我唔太同意有錢就可以生
有錢唔等於識教 亦唔等於你做好準備去生

我想講現實世界好多人都唔睇連登
好多連登主流既諗法佢地根本唔同意
我明白on9白痴無知港女係大有人在
但都唔一定每一個媽媽都係咁既
我都見到有好多都好有planning
唔係純粹話想生就生

同意，提防五毛

咁易走，呢一年起碼都三分一港人走左啦，咁現實呢? 係冇乜1人走呀，你又走左未呀屌 咪撚日日吹奏叫人走啦，杏加橙

agger
生仔就係製造不幸

如果以前既人同樓主一樣心態
我同你都唔會存在啦

我鐘意小朋友
幾年前生左小朋友
而家都好擔心佢將來
真係唔敢生多個
你想像下佢要點成長......

唔係特撚別鍾意生，係特撚別鍾意扑野啫

所以當人哋要殺死你個民族，你唔認為要做啲嘢反抗？如果係咁咁呢年我哋為乜？

唔好活係自己世界啦
人哋要生關你撚事咩
你看到既係赤納粹
人地睇到既係偉大人民祖國

作為港女應該感恩自己無人求婚仲未結婚
唔生仔女等住做中女老女不嫁女吖婆就唔知有無命做

其實唔止生仔
宜家仲諗結婚嘅人我都覺得佢地活喺平行時空
咁多唔穩定因素仲成家根本唔會安到家

人地生完再岀國啫 可能人地有幾千萬 同父母有passport 呢
人地點生關你咩事? 你又想控制人做獨裁思想?

唔團結一致係死症

香港人入哂集中營未？
集體唔生仔一定滅族得快過任何港共政策100倍
新彊冇版你睇？
最撚想就係你哋唔生

我有個同事住公屋
結左婚冇錢買樓個老公要住埋入佢個公屋
明明窮又要成日扮大袋充大頭
有個歲幾既仔
問佢點解要生
話想家庭有凝聚力同埋個老公會癡家啲
心諗個仔真係好撚慘
一出世就要捱窮
已經住公屋 返學又係群埋啲大陸窮仔
成個人生都係到捱

溫室花無辦法咩都係d仔做曬囉
所以周庭真好難得

一個明明咁可愛嘅女仔佢都有少女夢㗎
點解佢宜家要喺監倉發夢？
佢係為左邊個呢？

有幾自私嘅仔先會喺哩個時候爬出子宮

冇班人墊底 我點會咁順利移民

唔團結咪變團結囉，但係唔生仔係扼殺未來團結嘅可能性，冇後代就真乜都冇㗎喇，我當呢代可以贏，但係冇下一代贏都冇意思

吹到生仔係對抗中共成班離地中產生仔你地幫人解釋係反抗中共

Sad

勤屌閪懶帶套 成班傻鳩

仲喺香港生存嘅人係咪要接受事實

接受唔到嘅已經走曬

樓主一定係d窮臭社會垃圾黎

都唔駛共產黨出手
自己自動執行種族滅絕

扑野開心下咪算囉
做咩咁傻要生

前排 wfh 日日扑野 中出幾十回
日日都見到大肚婆

都唔明點解啲人咁中意誇大件事，又講集中營，又講64 2.0，我覺得咁講直情侮辱咗以前為自由而死嘅人

有錢有咩所謂

你咁講呢個世界得民主國家可以生仔嗎？

雖然我都好認同你講既野
社會好殘酷 窮撚無希望 仲要俾共產黨統治
但我都依然慶幸自己有出世

已經有班pr屌柒樓豬

可能想生孫中山

咁同當年納粹德軍唔俾猶太人生仔有咩分別？

問佢會唔會俾個小朋友去外國讀書
佢話去外國會俾人歧視 物價貴
又話唔捨得個小朋友
我話咁你帶佢去囉 可以照顧佢
又話唔想掉低自己呀媽
咩有個親戚本身好有錢幾千萬去左外國幾年就頂唔住啲物價 回流返黎 好慘 仲要住公屋
心諗你再吹大啲
窮就窮啦

我支持生呀, 生就仲可以保留血脈鬥長命
只係拗緊有無分別果個位

見d中同開始生仔
真係好想問點解仲要生
係咪想佢地被洗腦做小粉紅，大個左報國安熱線拉自己

人哋生仔有咩問題？同埋照你所講咁嘅環境即係政治環境定係教育環境？如果本身屋企有啲家底其實係冇乜問題睇吓你點教育同栽培。

之前WFH忍唔到，搞到大肚

關你撚事咩 生仔都要你管

啲人真係好撚奇怪 成日管埋人地嘅人生點活

自己打飛機個陣就話唔好介意人地諗法 要活出真我

到人地嘅事時 就話 點點點真係好自私 邊個邊個真係好衰

笑撚大人個口咩 生仔結婚移唔移民全部都關你班八婆事 仲上網批鬥人？

利申 有排都未諗住生仔 但睇唔過眼你班八婆撚樣管過界

我代佢哋答，「走得嘅就走啦，留低就接受命運啦，猶太人生仔正自私，放棄猶太人呢個民族就啱㗎喇」

冇人同樓主生仔好酸

人哋生仔都要管

香港人唔生等大陸人溝淡晒滅族？

生仔都管惡過共產黨

係 都要入集中營 仲生來做咩

以色列復唔復國唔緊要啦

最緊要移民美國 融入人地

agger

諗多左港豬好中意把口講到好偉大，實情只係為左滿足自己，同淋奠個d防疫措施一樣，醉翁之意不在酒

樓主自私到 自己生唔到仔就唔畀人生重要屌人自私精

重點係無錢 公司有兩公婆加埋人工大約廿萬一個月 個老婆已經大左肚同埋佢地課左6球做首期買樓

拉

講自己諗見唔撚比？人地講2句就影響到你？

小一自行收生放榜
港媽不知幾開心
阿仔讀九龍塘學校

84年簽中英聯合聲明
89年六四
97年主權移交
如果都個個話呢個時勢生仔好自私，叫人唔好生，咁2014仲有無學生反國教有無雨革？2019仲有無後生仔反送中？

香港教育被染紅
返學學支那語
唱国歌升旗
歷史書不提六四
呢啲係2020年先有咩？

一個小朋友一星期喺學校30-40個鐘
喺屋企對住父母又係坐底30-40個鐘
問題唔係有無錢移民咁膚淺
係父母本身花幾多時間教小朋友
俾你去到外國就無支畜洗腦咩

呢兩年有幾多移民後代瞓咗？
仲有啲奶到𠽌𠽌聲、屌返抗爭者轉頭添
反而企喺前面十個有九個半都係香港土生土長呀
有錢生有錢走都唔等於識教
無錢走亦唔等於一定會由得個小朋友被洗腦

與其拗生唔生仔或者移唔移民避洗腦
不如認真諗吓香港人打算點樣保住自己民族嘅血脈同歷史

又唔係咁睇既，依家時勢垃圾啫唔代表幾年後十年後係咁，第時十年八年後環境勁好你又會後悔依家冇生

早排個個都work from home
喺屋企冇嘢做,咪個個都扑嘢囉
日又做,夜又做,日日起碼一劑
所以呢排咪咁多人大肚囉

男方話要bb唔得架？咁都話到乜7傻系港女？7頭傻9港男唔得架

曲到圓啦

生完，一齊走唔得？

俾呀 我都係屌兩句 影響到你？

我邊句話「唔俾」佢班八婆講？

14億蝗你點樣生可以防溝淡？
生完班蝗唔識杯葛欺凌你個仔女自殺咩

你姐
可能人地搵好多 隨時可以移民
就血唔走都可以比仔女去外國讀書
何必以己度人

對唔字，一見到呢種講法就會好嬲，人哋經歷咁多苦難都未放棄，香港先啱啱開始，啲人就話要放棄

你唔認同人以愛之名去生育
你咪一樣又係以愛之名去反生育

假設科技容許，除非你俾肚之面嘅嬰兒自由選擇，不過又有個問題係未成年有冇權利自由選擇。

呢個問題係現時根本冇可能有完美答案

外國讀書當然冇問題 但留係香港個班就

子宮健全症,
呢D人生仔係有目的,

1.留住一個唔愛自己既男人
2.生左為左分多D身家
3.以為仔女大左會照顧自己
4.為左打卡
5. 為左討好男人
6.成就解鎖

呢類人通常識生唔識教

咁依家係邊個自私

我都係
人地用盡手段就係要打壓你後生仔
想你地全部死曬
點知你自己已經講話生仔辛苦好難養
又比唔到幸福佢又剩
自己絕自己育
我係中共真係笑出聲

你自己覺得生仔難養你自己知就好
大大個道德枷鎖套落人到做乜鳩

人地準備生完移民唔通又話你知咩

你又知人地冇錢？

你唔睇好唔代表人地唔睇好
唔好用自己個套去睇人

講得好

你係咪單身狗

人地生仔駛你批准。

屌個時唔用套 唔撚小心中左
咪扮下野PO下IG呃下LIKE
反正都改變唔到事實
後面再中咪放棄思考呃自己話追多個LO
唔通喊苦喊忽咩

為左滿足自己/伴侶
辛苦既係下一代

有錢有咩所謂，窮都生就不摟都自私

兩舊都係屎，冇話邊舊臭d

依家仲生仔得兩類人 一係港豬一係有錢

一日食一粒藥出精出到你虧都得啦
窮撚到一個月兩舊水買盒避孕丸都冇仲學人生？

特別鍾意扑嘢同會唔會生件野出嚟係兩回事嚟㗎喎⋯⋯
買隻貓買隻狗都會諗過讀過有冇時間心力栽培佢愛護佢更何況生個人出嚟咁大件事？我身邊真係有人自己都食唔飽衣食住行都食晒屎咁都生兩件

痴撚線香港人性教育水平係咪真係低到咁？
兩舊水買盒避孕丸都唔識。。日日出精出撚到你虧都得啦

有無大大聲鬧你同事

人地有錢 關你鳩事咩
Who?

可能佢哋下一代會變咗小粉紅
跟住激撚死佢哋

特撚別鍾意扑野d血長期去哂下體到， 本身智力都不足, 點會識諗

我都嫌自己屋企細唔撚養寵物，何況自己仔女，都唔明d人點解可以靠害自己後代生佢地出黎陪自己一齊受苦

Good times creates weak people. You don’t create.

呢個post咁多人批鬥你
我懷疑好多都係垃圾廢柴父母又係自己都食唔飽着唔好都學人中出內射生兩件嘢出嚟唔知為乜
為生而生好似精神病咁
我有個EX都係咁樣冇見兩年原來已經生咗兩件

真係好痴線, 明明自己又係衣食住行都食晒屎嗰類人咪
佢哋可以諗到好多廢話同理由安慰自己生兩件嘢出嚟㗎而且好多辦法催眠自己認為自己係有能力

我完全明白你感受，因為我對垃圾廢柴父母都係依類人
又係思想教育文化藝術方便冇嘢比到仔女 ，財政上就更加唔使講，我個廢柴老竇好鍾意講，唔理黑貓白貓總之搵到食就係好貓喎⋯⋯( 條撚樣梗係冇人脈冇關係乜都冇純粹就叫你去做黑貓白貓囉⋯⋯

結果三兄弟搵到錢後各自成家理得佢死，

呢啲垃圾廢柴父母生癌跳樓死就最好，正人渣期待佢哋冇仔送終嗰日！話時話我個廢柴老竇真係生癌我只有一絲心涼。。。希望佢啲前列腺癌擴散入骨入肺上腦令佢感受下我嘅痛苦係有幾痛？

生仔救港呀

係, 所以我都唔回應, 莫講窮人生仔正仆街, 樣衰父母生仔害人呢d膚淺野
我只係單單講香港整個社會環境已經唔適合, 唔安寧何來安穩?

聽完你故事, 好彩你地搵到錢, 各自成家
我登黎緊下一代更悲哀

其實生左仔既女人，或者佢老公，
好多時個腦已經壞左，
做朋友既屌柒佢又唔係，
兼政治不正確，
唯有上黎發洩

事實上係好多人冇計劃而生
人有我有心態
大部份都冇乜錢,累鬥累

係撚

係, 唔同當面屌9個同事咩?
佢養又唔係我養, 佢教又唔係我教
但好多人都無打算亦無能力送仔女去外國接受正當教育
生仔只係為左成就解鎖, 船到橋頭自然直果d心態我真係覺得好氣憤

大部份都冇乜錢,累鬥累<--- true
從來有錢而生既都係少部份

又好難怪嘅，大佬之前隔日wfh咁啪多咗都好正常

唔記得帶套囉

有啲窮家庭好可怕
唔止生一個,但又唔係特別鐘意細路
對啲小朋友十分差
看真係唔知佢地個腦諗乜

咁你自己咪唔好生囉
人地生關你鬼事

驚害左個仔所以唔生，但又不停叫其它人抗爭

呢個仲好過個 pin

佢地覺得呢個時勢好好

生仔都要管埋
cctoy師兄屈機到

有能力又到咁上下年紀唔生等幾時

憨撚鳩.. 你冇能力就乜春都係冇能力啦..
冇能力返工.. 冇能力改變生仔.. 冇能力養家.. 冇能力改變政治氣候.. 冇能力改變命運..

因為你只係怨氣撚... 唔 action 囉!!!

今時今日，你留響香港都仲搵到個錢(去移民搵得仲少又難搵工呀我同你講，唔好抱怨香港人搵得少喇)。要走既，英國條路已經俾晒，後生讀過下書又話可以去加拿大搵野做。香港人已經比世界上好多人幸運，響呢個困難時期仍然叫做有路揀。自己個關都唔把好，你叫世界自動會變好？

莫講人生漫漫長路，你生個仔出黎到佢地大左已經又另一個世界啦，邊道講得埋。

世界有旦夕禍福，時鐘就總會兩邊擺。就算打仗都有完結O既一日。我呢 D 佬夠生於和平盛世，你地仰望O既英治時期啦。而家開始咪又要瀨，唔通又返去屌鳩老豆老母唔係李嘉誠咩？

生仔呢個行為本質都係滿足自己個慾望

但非東亞人種既民族點都高質啲

自己華人賤種知咩事喇

一個盛行殺子文化既人種最好絕種

咪多撚得你呢d人唔少囉
[生個仔出黎大左到佢地世界]
我地依家咩世界呀屌你老母!? 你有眼見架wo呀中坑
我依家連自己5年後, 香港會係咩世界, 什至世界大環境都未掌握到
我仲走去做人老母學人生仔!?
我至少都要確保佢生活安穩,都唔會咁不負責任生佢出黎

前提係嗰個民族有足夠嘅團結能力香港人絕大多數仲係諗自己

yes
你問題

你唔俾人生完先移民似你咁窮冇錢移民咩

睇埋置頂先屌啦屌你老母

8月出生人數得1851人
今年出生人數應該唔過4萬人

但今年年頭wfh好驚出年出生人數會大幅上升

生完再等英國冇咁多肺炎同lockdown再5+1又要話你知咩

咁關你咩事

罷工都做唔到

又唔係我生關我咩事佢諗佢喇

關你撚事

嬲又點？關你鬼事咩

我老母老豆夠保到我五年安穩啦... 佢保到我變左中坑時仔細老婆中都仲要走難，去埋 D 鬼地方從頭開始咩？邊撚過保到你成世人好地地架？

生仔都要走去諗下全地球人類命運，而唔係首先要諗下點樣可以做好自己，可以令到家人得保障。人都唔啦識做你就咪走出黎高談闊論啦。

係, 的確係, 我蠢在登細路哥慘姐...

咁我講咩又關你咩事

我嬲又關你撚事?

近幾年都仲生嗰啲都已經係冇腦啦

唔滿意香港現狀，又無為下一代移民嘅
真係唔好生

唔關架
不過人地照生
你照嬲

乜你老豆老母保你5年咋?我就做唔出啦

生仔至少衰極都要考慮連成長環境啦?
除非有能力送佢出國另計姐
起碼都要確保到良好教育啦下話? 係咪父母責任啊咁?
依家教育制度點教到小朋友呀中坑

香港出生率偏低，再唔生香港人會絕種，樓上十四憶大軍會落嚟取代你哋

係呀, 咁又點~ 我嬲你都要理

班新移民理撚得你哋

到你管咩?

班大陸西食屎啦

唔到, 但我出post又有咩問題?!

你幾時帶你個仔走

佢地話撚知你地香港人
宜家香港人都接受到自己屋企俾人整污糟晒

唔討論得你又出POST?

可能父母都一齊做小粉紅呢

到有一日佢個仔返到屋企喊住話自己係學校因為唔講普通話比人欺凌就好笑
跟住日日做功課溫書搞到十二點幾一點，身心疲累諗唔開跳埋落街

弱智? 大陸求其一個市都生得多過你成個香港

你做乜撚野呀? 咪黎左你 [唔到] 囉
白9痴

識諗既唔會生

會生既唔會諗，就好似我父母咁，咁窮都生左4件出黎，排公屋

利申，有女，dse best5 30分 ，廢事俾人話冇女廢柴

岩

我依家咪要走囉...... 你估一個中坑去鬼地方從頭黎過冇難度？

我唔係話細路應該天生天養，但亦唔係好似你咁一句就捧晒所有生細路O既人係自私撚囉。所有人都要為自己為下一代打併。如果我真係打算唔生細路，我先唔會理呢個世界變成點，反正我自己已經係終結點。其實你有冇覺得自己好矛盾？

識諗既唔會生；會生既唔會諗

ＴＲＵＥ呀 大個仔出左身同女友搬出黎住, 還自己一個正常生活環境

依家擺明撚鳩你攞傻閪,你FEEL唔到咩

有錢生仔又要話你知咩

我無矛盾過WO
生果個又係你, 依家又話去中坑去鬼地方從頭黎過
講到自己無得選咁
依家邊個矛盾呀?
ANYWAY祝你好運啦~

唔想香港人絕後先更加要生

咁我講又關你咩事

唔想香港人絕後唔代表要用生仔抗爭
連良好成長環境都俾唔到就生就係一種不負責任 枉為父母
SORRY 我真係唔捨得要仔女KEEP住受返

啲人真係痴線 明明係件錯嘅事
仲要話返人轉頭關我地咩事?
個個都覺得冇問題 又令其他人繼續生
只會害到下一代

樓主所批評嘅係生仔嘅平民百姓
非上流社會 隨時移到民都生活無憂嗰堆

你講緊班人定係你同事啊

你講到男人好似冇份咁

人地有錢唔去屌下明星生仔

係好本末倒置
一對得埋黎關你咩事
有錢咩時代生仔都可以架啦
而我一直都係講緊絕大多數既平凡人

同事咪係班人入面囉, 一啖啖何必分那麼少啊!?

你又知人哋戶口幾多

有Bno 驚西

下一代都做港豬

生完移民ok?
等到小朋友兩三歲就走

同一間公司, 人工幾多, 老公做咩
老婆做咩, 自己捱到死死有眼睇架MA屌你

何況我係講緊大部人的平民百姓
同事只係一個例子

成班連登仔推曬個波比女人 講到男人好似冇份製造咁

祝你好運

當年猶太人唔應該生仔

男女人都一樣啦
咩人自然同返咩人一齊
物以類聚

除非佢係支那人啦 97前有得移民 你做乜撚嘢？

有幾撚自私既人先會好似你咁諗
明明你開post鬧人自私，點知你先係自私撚

推

而家生仔
除非你想一世留喺香港做港豬藍屍
又或者有信心一定會移民到
如果唔係係害緊下一代

有BNO移民都唔係個個有能力可以
何況生完仔, 岩岩供緊樓/同老爺奶奶一起住大有人在

唔生又話比大陸種媾淡
生又話人自私
唔比人地生完走架咩

唔想香港人被溝淡都唔代表要用生仔抗爭
連良好成長環境都俾唔到就生就係一種不負責任 枉為父母
SORRY 我真係唔捨得要仔女KEEP住受返

已經答左

TRUE

一直講緊班平民百姓
有能力梗係無所謂啦~

如果你講呢啲情況唔諗住移民就話啫 但而家大把窮嘅走去移民 你意思窮人唔可以移民？ 供都有完嘅一日啦 咪供完走囉 都唔會遲㗎喎 再唔係帶埋佢哋走等佢哋死囉 有咩等唔起姐？

連登又比人叫做絕育師

樓主冇外國護照？

同埋你想香港人絕種 得返支那種？

如果生出黎，又有能力帶佢走，其實都ok既，但留喺香港就真係可免則免，但細路大個隨時怨父母一世！

我都覺得係

如果你講呢啲情況唔諗住移民就話啫 <--- 一直講緊呢班

你後面果幾句知唔知自己UP緊咩?

父母唔走細路走都得啦 唔明樓主點解要單向思考

生咗仔都可以走嘅

其實有咩聽唔明？移民唔係即刻走咁嘅意思 始終都有個機會喺度咪得囉 你留多10年5年後走都冇問題 其實有咩咁難明

你有BNO嘅話 一直都喺度個喎 又可以比仔女

關有無外國護照咩事我97前架 老豆老母加自己都係香港出世
我開post一直講緊係無能力給予良好成長環境都仲生仔既心態既人呀大佬

樓主而家覺得生仔等於唔想走/冇得走

你岩， 我睇錯

睇清楚置頂啦
有能力養, 有能力走, 有能力送外國讀書接受正當教育, 點生都得啦
一直講緊係無能力又要生果班

咩為之冇能力先？有BNO咪即係有能力囉 香港正正就係班低收入先係最捨得走 反而中產高薪先喺度掙扎緊

而且你又冇諗過父母唔走 個細路將來其實可以走

以前就係有錢先有機會走到 依家就係講緊窮嘅都有能力走啊

咁咪姐係有能力嗰班囉
我一直講梗冇嗰班，窮人愈窮，生仔正仆街父母嗰d呀

乜撚嘢呀 ？ 依家就係講緊窮人有能力走啊

想中出都要睇時辰

你根本就將窮同有冇能力走掛鉤左

關你撚事咩
依家又唔洗要你養

依家生仔好啊，到時DSE應該少啲對手